叔一燒係隔黎嘈下都要俾人告，721打撚到咁都咁成年都無人被定罪，香港法治公平公正喎

香港法治已死。

可以點，好嬲好嬲

香港已死